SHF拉打POST577 8月搏盡無悔

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

4月通販

香港會早二日

四月買乜好？

又要lao ming

8月推介

又推到爆一個post

咁快推定啲人落坑

但最後差唔多30個reply都係樓主

一向都係咁

劉明
咁快又一個post

當然啦

一路執腳印 一路丁雜誌圖 一路推

有玩MHW？

玩緊

諗緊chronus訂唔訂多隻 show兩條

訂啦

新post留名
又影下啲舊嘢

綠眼好型

自從睇完場戲就想睇返000

仆街,買左BUILD腰帶,隨手買多個GAIM BOTTLE,返去發現GAIM 果個要同一個限定LOCK BOTTLE先可以連動

係時候翻煲
仲會慨嘆...咁就8年喇

今集係腳膠獵人

鐘意putotyra多啲
但幻德個角色好型

598

恐龍世界級

終於買埋

最後買了

黑悟480？

邊到

古迦

450

買買買

一年先一套拉打,買條腰帶唔過份吖
買啦

個頭反正都一早濕哂,唔爭在

680喎

有無巴打有玩csm？不如一人帶一條出黎慢慢輕先

呢間野,每隔一時間就會有真骨SKULL出現

等無敵算，希望唔好出事

金色好危險

Lemon Energy個 lockseed而家巿面係咪比較難搵？要淘佬先見到仲要幾貴下

雖然好衰 但你令我即刻諗起呢段片

有無巴打一齊咁玩？

根本大撚把貨，個個strong hold姐

都係嗰句，依隻野仲有下降空間可以等
心急嘅朋友就買啦...不過可以話你地知ins一堆600冇乜人吼

依個post嘅朋友會唔會搞得成聚會我都心存疑惑
雖則我覺得可以試下嘅

睇完龍珠超結局
好想入番隻菲利

箱入啦

睇到EX AID真係打大佬,直迫關心姸

以前係高登果邊都見過好多巴打啦

放左好多龍珠了,係佢同斯路我一定會留住

一收工就新post,大家好波

係?
仲STRONGHOLD 做乜都過哂氣

炒狗既世界就係咩都有得炒

可動真係有啲差 隻手會卡住提唔起
擺住個補血pose算

原本唔知件袍設計係點時 想擺個fing袍pose
出到嚟件袍中間塊嘢淨係得上下郁 無得左右 變相例如你fing件袍去左邊 左邊件袍同中間件袍之間會有隙縫

未拎，想知難唔難拆

左右ball joint好易拆
中間個荀位唔清楚

玩類似設計嘅Dr Strange都冇咁嬲
邊個天才諗到件袍係連住隻手 唔連落背脊

真係屌出聲，之前唔睇背面圖都仲好d，一睇，真係想問邊個白痴諗埋呢種設計

唔好再踩啦
一陣連350都唔值 班業界良心點算
試排300

199即買

唔好呀
只求打個和架咋
舖租 年工 樣樣貴
學生哥求成全

新果隻amazon好似用電鋸做武器

呢個post我都有諗過擺，就係發覺咁簡單嘅野都做唔到先屌曬鬼

反而想搵返隻omega

電鋸加火神炮型到 不過個樣就

可能睇佢虐鳩悠仔就可能愛上呢

搵啦，唔貴吖

應該無配件 可動性又低

睇完第一季覺得好型

2B幾時派貨

唔係四月咩

有無巴打知信和孤仔開幾點 ？

Omega 第一季好狂野，第二季成熟左

有咩咁緊急

中午去訂老社長

洗唔洗呀

放工唔得閒去

第日先訂囉

無咁快cut 既...

另外仲有個問題想聽下各位巴打意見

我想雙入社長 lv0, 但諗諗下既然係咁不如入社長lv2 +單車
你地點睇

前者算吧啦
架濕鳩單車就算鳩數啦

架野好鳩流？
我見都幾經典之後未必再出先打算入

為架單車貴成倍價錢 我不如淘架單車算啦

梗係訂左先
唔係等陣真係絕版

我...仲..未

Lv0冇必要雙入，單車版成千銀又唔值

唔等你了.....

社長想入多隻看門口

百事我仲未

入多左隻看門口
入黎改

睇來架單車真係好鳩下

大家有愛就要去訂了

架單車無咩野玩

粗玩
唔會改返做Ex-aid 瓜

Cross Z keep住係孤仔訂單上面

也啤～～～
仲未出night rogue

好型

龍我造型好型 真心
但個角色好柒
劇場版永夢未變身都勁過佢

sor 好似劇透左

智商同戰鬥力比仁叔打到無左

想買咪買 架單車好好j 況且拎隻lv0 改返紫色lv2咪又係要錢

由Amazon 柒到去 Build

希望之後final form型返

瘋狂仆街

最型個下已經係用short gun 零距離爆仁叔

之後俾人秒

拉打cake都可以比人打到解到變身

龍我同啫喱造型其實都唔錯

啫喱睇順左少少，但都係第一個form 型d

啫喱開頭都唔太慣 但皮套都好過shf

始終都係覺得個膊頭唔係咁方可能會好d
但final form就真係好型

史上最柒二拉（人設）

Kaixa 腰帶今日派，有冇巴打期待

我
利申冇訂

好大箱

咁慘
我覺得wizard 個獅子柒d
咩肚餓要打怪食落肚 成日大叫肚餓出場，打完就話好飽下次見

最後一次輕先

太空人同大魔法帥我都係十集內就收左皮 追唔到落去 不過出真骨都可以考慮下

今日派
買定濕紙巾抹手先

好似佢試玩咁

科蛇其實無想像中咁差，睇睇下又幾好睇，跟住就睇曬
啲女女都高質
Wizard就算啦，一樣都係十集頂唔住收左皮

好期待把劍
老撚咁大把

把劍真係抵屌
因為把劍先買 complete set

科蛇全部水手服

最廢二拉係咪birth

點都要訂cronus
唔係班仆街又炒到800幾

對！！！ 有愛一定要訂先

打怪賺錢要黎扭蛋

係 真係為左佢把劍
腰帶反而無咁吸引

假面騎士部有女王同志保 老師又有忍風藍
劇場版仲有原幹惠
想睇仔又有福士同吉澤
高質

梗係訂啦，何況有愛
利申：未訂

卡士係ok.... 劇情就
我睇到佢想同所有人做朋友就無睇到
不過d敵人設定幾型

箱入

邊到有

同所有人做朋友都還好嘅
膠膠地但幾熱血
可以一睇

乜撚都訂！

動議將張圖放係第一頁警世用 唔係唔訂下話

舉腳贊成

留名

已追加有關圖片

Cls

仲心諗以為肥絲入侵左呢度,點知估你唔到

善用完全封鎖

見出邊有post貼左條link，咪整黎玩下警下世

整得好正,鄭子誠真係萬能LEY

黑人問號.gif

我以為有人捉錯字,出下面個圖

食緊lunch差啲笑到噴出黎

明了

冇block右?

笑撚咗

隔離都好比戲

官圖已經係咁

呢到好多痴線佬

大家都是痴線佬，不用分得那麼細

笑咗，隻角咩事

丁唔落

有無人csm913到左？

派緊啦
好似係

聽講聽日派night rouge 順便去交家用
今個月俾訂都俾咗2k 大姨媽好痛

好期待

未收到通知有

好有錢,我返去玩下DX BUILD算

復活節前要清曬 唔係就等下個月

Marvel line+ ex aid + build all in嘅後果
呢排仲想開mafex坑 見Batman superman都出得唔錯 同埋7月再販spiderman

自 睇錯回覆 明明較咗回覆有通知

堅守底線唔開marvel 坑

派night rouge 啦 ？最衰唔係今日派
啱啱見完工係旺角

當然

same as you...
marvel + ex aid + build真係大傷
好彩我都係專注shf算

上面唔係有人話聽日派咩？

唔怕頑仔投訴咩

Marvel只玩豬豬俠同死侍
不過係玩Hottoys

行貨不嬲都星期四

其實佢地有咩唔投訴 就黎唔去佢到買野都要投訴架喇

你有無印象新年前
瑞記早一日派貨嘛
之後某舖無份炸曬形

上面班巴打可唔可以講多啲？ 原來有咁多故仔可以聽

人地果幾間大鋪拎貨多過你
投訴？ 代理邊會理鬼你

呢層我就唔清楚啦

大家要汲取標嘅教訓 有愛就盡早狗衝
我開個靚價先 428 飛彩炒唔起今次打個和

笑話一則
新年前
瑞記想班運輸年三十早少少收(年三十星期四）
所以年廿九就派貨俾米青 無某舖份
之後 .. 待補充

不了
試排250

SHF Joker跌到99
SS果隻

佢成日出post叫春架啦，以前佢日魂係最快，樓下果2間做起左，佢就愈來愈摺

我依加先知rogue係通販
雖然唔會買

咁隻野設計真係搵笨
平手價散到要散左佢喇

多的是本金

pass

現時點不了

賣就未必賣，留個紀念

不過留意返值得讚既係佢既武器parts跟足哂無閹無割愛，好似仲有蒸氣effect parts?

食住花生睇佢上定落

要諗下計安全拆卸中間果舊披風

佢得把武 用手 就無了

冇訂，如果唔洗食炒都會買返隻
蒸汽effect好似係blood stalk

暴力

抵呀 我都想入返隻 唔知點解呢隻個價落得咁快

好鍾意個設計，不過個車軚有d累贅同埋少武器

個人認為Dark drive個樣型d，不過eternal個設定加分

等有教學就做柒頭斗篷切除手術

唔講 以為電視

繼續等400

正想講

邊到有現貨？？

磨走接駁位

遲下有義海價
過唔到屋企人/海關

未試過改唔敢搞住

350 不議

果陣諗左好耐都係冇訂到
但宜家出左又好想要

未見過人上bamdie買電視咩 大驚小怪

你個名
Btw咁撚大盒真係冇位擺

唔放 我愛飛彩bb!
出邊放緊咩價

人類總是犯同樣的錯.jpg

CSM 有土地問題真係幾有愛都唔敢入
Faiz Kaixa Den-o Kabuto 同decade都好想入

CSM真係抵訂，何況有愛

啲有儲開csm嘅 把劍真係要諗下點擺先靚

913個size嚇親人
分返兩層擺應該好d

最後悔係冇買decade driver

真係辛苦宅急便班大隻佬

CSM 最大問題係對金錢同空間都係一個考驗

DX我都拾得扔左個盒當玩具玩,但CSM 唔得,要好好保存

果陣就係覺得冇位先唔訂
盒faiz gear 已經好大

Can't agger more 次次搬左返屋企要諗點放真係頭都大埋

老老豆豆,點解今次無好似FAIZ咁剩腰帶賣?

有出啊 不過大部分人都訂一set咁解

如果有朝一日出CSM blade 連劍set,盒size會唔會大過今次913

應該會有人投訴太大盒

唔計頭3代 舊平成腰帶最唔好玩同最冇人氣係咪兩隻鬼
咦唔係喎 仲有新平成嗰隻

越出越貴係真，或者要食骨

其實faiz gear我收貨果陣見到都嚇一嚇，都好大盒下

今次其實真係出得幾好

四月

出埋光翼就

想問下正宗截咗訂未？

未，開左冇耐

913個盒 我寧願你疊高佢都好過整到依家個面積咁大

岩呀，應該分兩層放置
依加你地好似買電視機咁

呀仔咁孝順買咁大部電視俾媽咪
henshin!!!!!

Error

變身

啊仔 你個電話壞左啊 都打唔到既 我幫你掉左喇
話時話 乜家下又興返㩒掣電話咩

咁大把間尺

咁大盒其實好反智

啊仔你買個新地拖棍又幾就手啵

減肥腰封

玩盒定玩玩具

因為kaixa係把劍

放工返到屋企見到老母戴住條腰帶個畫面都應該幾好笑

Mafex superman + 地雷渣古

仲好過拎住私人珍藏..咸濕....

咁就成千銀

最緊要玩得開心

錢搵來買野的

食玩 扭蛋果啲樽有無分別?

想買返普通型態 幾多入好

屌隻BRAVE 左腳股關節兩組JOIN都鬆到FING FING下
D關節鬆仲慘過上色差

咁sad?

成日中關節鬆

信和好多盒電視機size 腰帶

變左黃金

如果個個都遲拎貨我諗都幾大獲
一樓孤仔完全無位了

見人抽住真係勁大盒

托返屋企好大工程

個人覺得分別唔大...
最大分別都係得DX同佢地之間分姐

不想活了

關節鬆又係慘過食屎

SHF 官網個RANKING居然係紅音也勁啲

個post都推得好快下
好似尋日先開

自己防衛

好事來

有Hyper Muteki可能仲快

Hazard form夠推幾版
希望有兩個頭

係，仲有腳軟...
同要買過隻冇分別囉屌

想問下黑甲有分會唔會場版嘅咩?

見到有隻全新380

有分
全新380依加來講算ok

黑甲本身係會場限定 初初開訂都要5舊幾

後來日港魂都有開 但唔知點解唔係咁賣得 直到宜家都魂限死貨骨之一

所以冇分會唔會場版

咁有冇話當初最死去到幾錢?

宜家仲死緊

下一隻係咪真骨JOKER

最後出事

黑甲 (行版零號) 黑金 joker

(行版零號)有咩問題?

零號又咩價位?

四舊尾五舊頭

唔知腰帶有冇現貨呢 睇完大家玩同開箱片依家好心動 點算

買啦

又一個中

諗唔到理由唔買，買啦

以前小學第一條腰帶就係faiz 但faiz把劍太閪 所以買咗kaixa嗰把 嗰陣玩已經覺得好好玩 利申 faiz blaster form個gear都有 成set玩真係好正 可惜玩咗幾年就俾人丟尻曬
我同自己講有生之年一定要追返faiz同kaixa嘅 csm ，某程度係完夢

還等什麼

成千蚊買腰帶真係要諗諗先 原來巴打們都係米主

大把米帝

真骨joker死我又唔介意買嚟打救佢啊
前題要夠死價要賤

呢度先有位巴打用三千幾追W 隻CSM

有愛有米就是無敵

三千幾
好貴...不過係幾正嘅

其實想搵全新既DX版

之前谷見到eternal條DX版好抵...可惜好快比人秒

我都見到,好似賣二百幾?

同巴打一樣
依家買 faiz 同 kaixa 係完細個夢想 希望之後出埋delta 就一家親

聲控難啲囉

又幾銀呀巴打

支持大家入腰帶
當大家買緊Build 同電視機既時間，我剛剛琴晚先買左Ex-aid DX

花生

仲要入埋必殺槽
巴打無玩開腰帶？咁忍得？

太大件 都係主攻shf

Agger...一條腰帶已經好食位

引誘人買 等佢影相J

細件過電視機唔算過份既
有時真係好想玩個下變身動作同聲效

琴晚狂玩Ex-aid 拉手制個下, 瘋狂Level up!!!!! 嘈到俾人屌

我就係睇完依度d相追返SHF 同腰帶

一齊出黎輕先

古迦我先會諗下 其他就不了

唔知平成拉打套戲首映個日多唔多人帶住腰帶去睇呢？
全場一齊輕先一定好好feel

其實有啲想追ex aid同build條腰帶...
不過土地問題

等csm

幾年前既平成vs召和 好多人帶腰帶，好正

唔keep 盒其實ok 既 不過唔捨得

正

呢加唔知點處理913個盒

摺平佢

係...想完整咁keep，但啲腰帶盒勁撚大

...... 好多巴打既難題

等破產

等賣

蘿莉控隨機送免運劵

但問題你無野令到我想買野

所以話實有老現

大盒得來仲要有塊長紙板，好難收埋

就到期

愛的考驗

我都好想襟下野
但真係搵唔到

唯一同拉打有關既好似淨返隻拉打熊

套戲真係不懂欣賞

仲有班兵仔
真係把撚

好唔好用來買腰帶display stand 呢

有無巴打買過？

1100

嗰陣開訂都840+40

巴打推坑不遺餘力

其實腰帶DISPLAY出黎都好好睇,又可以隨時撚二野

但那有位

嗱嗱 我無迫你架

想問你地啲DX腰帶有無買延長帶?

神主牌位

腰帶都係撚完收返埋算
Display無咁多位

腰帶緊係放上腰

關公對唔住啦 借個位來

想問下鎧武果籃shf咩價位到？

支持放毒同推坑

推

心水價幾多

好彩派左花紅
推

34吋腰已經帶戴唔到dx腰帶

DX 要本體夠了... 條帶永遠都唔會用 (用唔著)

？

睇呢個人其他片E哥永遠俾人拉

快啲派啦

派啦

睇人開箱，913把劍好撚正

激光劍咁，好好J

幫人架 ，咁回我好似有啲問題喎

我睇到雅虎500所以上黎問下

唔識答 推到有人答姐

買定變身一發先

係小巴笑撚左出聲 屌

金色位都重塗左

雲石紋都出左？

點解可以整到白色版本既E哥披風咁勁

又整得幾靚

夜霸有貨啦

訂左等孤

邊間到左

件披整得好正

貓店

無啦啦轉中文台 攪到我諗左陣係咩黎

等緊巴打們吹奏，我躺等訂貨

交家用買貓糧

孤訂幾錢 night rouge

深水埗又有現貨197喇

平

食花生睇股價

買5隻

貼錢買難受 不了

事旦啦 早又唔係早一日咪得囉

餵貓之嘛撚得閒理雅典娜

暫時冇遇過西面 仲會講多謝

抵制貓店 力撐騾仔

現貨197咁平

利申孤仔訂咗等拎

一定係恰我真毒

你訂左都係現貨197啊

收工狗衝買買買

有手仔丁

你個名

留名得j圖

最後冇哂

當初錶首日貓店都係218 賣哂就真係到而家都冇返過貨炒 良心
開始吹奏！

都無吹

我就不嬲成手騾仔單既
貓店 孤 國寶 不了

駁唔到

淨係記得騾隻貓好肥美

唔郁

食緊飯呀今晚先啦

食飯都唔影幾時影

G點信得過嗎？ 見佢價錢同其他舖差颅唔多但係感覺好似禮貌啲

Yes 係到貨有少少慢
小店值得支持

都係唔知果籃幾錢上黎問下姐 又負皮

都唔係少少慢咁簡單

訂過幾次，慢1-2日咁

代理不嬲派哂大舖先派細舖架啦 仲要深水埗冇乜玩具舖
上次g點先鬧鬼話代理派深騾都唔派埋比佢地

放心喎 呢度個個都有負皮

上次有位巴打分享SHF 開箱/改造既TWITTER唔記得BOOKMARK,

果位巴打可唔可以SHARE多次

差唔多**
個個唔知咩字，無啦啦㩒左出黎

g點都忍左幾耐
想當年突自單野

呢間好野

屌啊 點解無啦啦會出天秤座聖衣

件袍當支架用

出OCE天秤座EX聖衣 有無巴打有玩聖衣

聖鬥士脫左坑好耐

童虎係最愛 又係自己星座 所以先要齊天秤

孤都到貨啦

孤仔有貨派

試排300

騾仔都撐 清梗係未中過伏 試過訂嘢到咗貨佢現貨價平過訂價，照收我訂價，變相訂咗仲要比貴啲 自此騾仔 不了 孤起碼跟返平啲個價收

營養不良系列派貨

試過牙 但照撐
孤現貨唔會平過訂係因為佢派哂訂先放現貨 標價貴過其他舖啫 佢不嬲唔做現貨生意

深水仲有冇現？

明知伏都去中 睇唔出騾仔有咩好

態度幾好 冇咁迫 我又唔差嗰幾個鐘要玩先
到貨慢少少冇咩所謂

有啊 五六箱貨放晒係老細背隻

放lv100訂單 130蚊

night rogue孤仔未通知拎貨

上一頁有人話派啦喎

兩個鐘前收到

收左WhatsApp la wor

孤仔whatsapp我次次都好撚慢 上幾次八點幾先通知我 學精咗直接去攞唔等通知

你邊間孤先

多數葵孤 明明寫3點5點已經到貨

入手

現狗衝咩價位？

望望樓上

無訂NR
留名睇丁圖

一齊等

期待中

其實訂價係幾多？

心思思想買多隻

咁我係咪可以不停多謝你就有無限既30蚊

訂左！訂埋龍我

tony多D手型就抵玩

頸部運動Time

嗯

咁你有無個窿

我有3.5孔係FAG度

終於收到孤仔通知，不過未得閒出去拎

今日1點就收到話3點拎得，好好彩

不過上黎見到拎得都照去會唔俾你拎架咩

可以直踩上去

隻night rogue 比我想像中靚好多

有生之年系列

期待blood stark

係 d比例好過之前官圖好多
All in build 係無錯

個比例都係怪

不過照入

當kiva咁J 得咗

估唔到build shf line咁成功咁多巴打入手

利申：只手持龍我單

仲諗住衝葵孤現貨，無緣了

好正

葵係咪死剩2間

第一張圖第一下以為裝動

柒柒地喎

可能我影得唔好
開完night rogue 直頭無掂過我搵左好耐既thor set

咁正？
今晚拎

快d拎啦 蒸血

睇各位巴打啲圖蒸血又唔錯啵

唔好以為我係紙老虎
話同人打扮唔識

已訂cronus 有咩要注意

必要時賣腎找接踵而來既尾數

冰室345入

呢度好似得你屌錶

事實係好多巴打認同大部分best match都碌柒咁

hazard開始救左套野

賣屎忽ok?

今次實物都係唔差

Night Rogue Blood Stalk個造型真係一流

巴打會唔會考慮改名 個名唔吉利

返返你自己開個個公審post度搞啦 呢度冇人想睇你d私人恩怨

成日出事果個係應該幾型巴打

斷角

巴打對唔住，按錯左負皮俾你

發生緊咩事

唔緊要巴打 我唔care 負評的
你張相好靚

多謝
希望推到多d巴打落坑

唔入就真係走寶

我決定吹奏Tony

其實呢... 我成日覺得佢地好似樣

Rocket on~

唔入

唔入
等hazard先入標坑

經過呢兩隻對成條build line有返信心
究竟係改過個素體定係官方影得怪

唔入
唔襯熱鬧買 真係想要先買

而家每次撳錯負評都要申報

有少少想買3號機

費事誤會

應該有改過
無理由靚官圖咁多

都係推post既一門藝術

多謝班mon post廢毒

build整體都唔似官圖咁瘦

廢事有巴打以為貼玩具圖都要食負皮
以後唔貼圖
所以先講聲

終於入左ETERNALLLLLLLLLLLLLLLLL

小心啲玩

只可遠觀 不可...

E哥無唔會入錯

GEG

屌你
我隻BUILD

等埋Blood Stalk個特效再玩多次

唔好咁講啦
我幾鍾意雷姆嫁

黑人問號.gif
失憶症

樓上

其實點解會叫佢做G

今次converge都救唔到 隻角太短

決意遲下隻百事放入D

我都唔知

講咩都得 講雷姆就唔得 blocked

咁咪有隻要放出去

見班人咁叫所以好奇

[img

隻斷角既放出去

......

all in cronus

訂一隻是不夠的

兩隻是基本

孤仔盒brave單膠紙

今日個post推得好快，追死我

希望往後質素都唔錯

呢幾日都係

再推下

當然訂二隻

仆街 中曬exaid毒 除左想後追shf仲想追卡帶

rip

琴日想去訂CROSS-Z 發現冇得再訂

截咗好耐啦應該？
得番龍汁

有腰帶免疫真好 雖然想試下扭強扭支樽黎搖下

打贏大佬，冇拆爛

仲等緊你隻黑檸蕉

嗱 我有提架

應該截左冇耐
我上星期見仲有

考慮太耐..

咁遲先訂

收嗲啦屌你老母
比d骨氣啦happy gor

之前人地唔肯add你入group,依加你又埋人地堆呀?

happy birthday to you呀真係,屌你老母

啫喱就龍啫
普通型態應該唔洗考慮就訂

所以NOW後悔了

啫喱通販 所以係main form

到時又要生命值硬接食現

果頭叫人唔好係呢到搞事，呢頭happy gor你撩事逗飛？
想做下個柒頭？

同各位道個歉先，某某出爾反爾

走啦柒頭，無人想知你啲柒人柒事呀

收嗲啦屌你老母

燃燒生命系列

喂你個friend...

lm

睇得Ex-aid
預左架啦

人類總是
到final cross先訂

照訂

冇睇一日就推左28頁

我以前都試過，於是我就狗衝去訂，結果隻Grateful訂570，之後跌倒痴線

近期除左隻真骨一號 隻隻都升

眧和冇人買喇

其實係咪位口味獨特？我覺得Ghost都唔係太差姐...

平成係主流

外型一般
劇情先攞命
好似係

提隻黑檸蕉就發癲

睇到老豆魂無睇了
人類可能性無限大

咁叫癲呢個人叫咩？
你d friend?

一人少句啦好無

仲有隻2號黎緊

我比哂誠意終結成件事
班撚屌仲係咁厚面皮關我事？

痴線 冇啦啦話佢係我個fd

?$

大出血正

Accel同黑甲師兄係咪fb 600入

貴40到

470，260

你咁夠薑撩鳩我咪仲痴線
搵錯對像呀

happy birthday to you

297（訂）470
380 260

全新，盒殘（原本500）

隻玩具台癲狗個個po都貼相但冇人理

鄭子誠

其實算啦好嗎
屌黎屌去搞撚到個post烏煙瘴氣

大將軍我之前買500幾

一人少句，當比面拉打啦好嘛

整散佢唔係仲慳功夫咩

對腳係有d怪 小腿太粗？

件腳甲攪到有點怪 星期六先去拎

唔夠膽郁得太大力
不過大脾粗啲會符合啲

我反而覺得係副鏡整得大左少少

我夾埋黑甲佢肯平

實物睇落我覺得大小適中

D痴線佬直頭整到好似e哥件袍咁

算啦 滿足左自己就算喇

Genm level 2 有無收過訂？
之前好似唔覺，就快派貨？

日版秒截

無單車都秒左？

Lv2有開過？

日魂抽選販售嚟

我只係記得開左堆野死埋ser,都唔知咩事

即係連單車就魂展限定，
唔連就抽選？

痴線好屈機萬能key

靚入

so far都叫靚價 同埋值

以前我都有一堆卡，後尾比屋企人扔哂

成日都見巴打們俾屋企人掉曬

最後不敵家人

之前試過俾老母扔左幾個盒 啲配件係哂個盒度

老母扔野見係盒就係垃圾黎

I know that feel bro

社長lv2 係咪就派貨？

下個月
有無份投注

原來下個月

有lv0 算鳩數啦

我終於諗返起，果時隻lv2孤仔極速截訂

下下秒截

抽選嘛

人氣角色好心佢賣多少少啦

關於屌呢件事
係lv2入魂展個一刻已經屌緊

遲入坑，屌遲左

唔入坑 屌都費事

睇完Ex-aid 好難唔入坑

Black RX劍已開訂

揀嚟入...入lv0算鳩數，咁多配件玩

巴打定力夠
係咪淨係入古迦坑？

社長膠片

如果齊成條 build line,分分鐘已經要用一格櫃位黎擺

好多樽仔

講shf
樽仔反而可以買塊板插曬上去
仲可以砌返個潘多拉魔盒出黎

搵緊櫃放infinity war 順便搵埋build

暫時唔係好多啫

多數搵櫃大家會係邊搵？搵玻璃櫃定普通櫃裝
就黎換床間房可以擺櫃但唔知買咩好⋯⋯⋯⋯

SHF Dangerous Zombie唔知會唔會出 level X 0 呢？

真係睇樣買

睇你銀彈啦

唔會買齊

古迦世界第一

放假真毒梗係煲拉打

巴打你呢?我去特格問過大概二千到,門可以拉開

我唔夠膽咁講費事俾人批鬥

我都係揀款買，而家得 rabbit tank smartphone wolf ninja comic
想買多2款best match落板掛牆

古迦玩具都係世界第一

自己試下啦 咁先好玩架嘛 雖然自己改完都覺得唔靚

真毒日能否1001

人大左懶冇咁好心機 太麻煩不了

型到

得！

你地買完D樽會唔會撕走QR code貼紙?

phoenix robot都唔錯

有無巴打試過去改造屋整paradx 隻眼
幾銀左右

會買埋hawk gatling 先

龍我傑作

琴晚撚左陣 真是好正

小心你隻角呀

由於大家太擔心我隻角 家下我坐係地板玩

唔好又樂極生悲

見到350徵build

...

好快會有人放350up
托市既野我地識啲乜

食玩定DX?

咁又冇留意 冇玩開就咁睇唔識分
門口貼住張紙咋

thanks

梳囉

ins舖頭至少4點先開門

好少咁早去
算啦下次收工經過再睇

其實無發聲，咁DX / 食玩同扭蛋咪應該一樣？

梳乜鬼

要睇下d details同舊膠既色
不過啫喱樽個分別就好明顯

好似係DX插入個變身器扭動個手攪既時候可以令裡面粒色塊上下郁 扭蛋/食玩插入去就唔得
但同樣裡面粒色塊可以用手chok都得郁

受教

原來DX一扭會上下郁咁過癮

感謝解答

我唔係絕對肯定 我未有時間research

聽日睇

$250全新可遇不可求啦

而家難搵
$398全新的話諗得過
二手就...

省錢年 突擊 響鬼

開始找魂展數

突擊不了

但原邦男監修得既都好高質素

正，出埋啲咁嘅野
可以回下血先

MB我開始退退地坑

想退 太撚坑 又唔可以好似拉打咁扭 想粗玩又唔得 二手都貴到仆街 最重要係冇位

出漆黑突擊我入不過

退得好，mb仲食位過ht...

買又麻撚煩，又要搶又盛，成鳩日貼錢買難受，又冇位
希望佢會出 nu

非shit先諗

買又麻撚煩，又要搶又盛，成鳩日貼錢買難受，又冇位
希望佢會出 nu

exact7ly

crossbone會唔會dup到2019

牛 希望今年有

呢隻無愛

1/60合金上色藝術品
會賣幾多k

擺設

新平成最好睇個幾套

如果自己隻隻都有訂，8000買唔買得晒

價錢幾公道
不過開過哂唔知有幾新
逐隻check都check都虛脫

我都聽日睇

冇得講 如果你隻隻都有訂 然後入番啲插到谷底嘅 分分鐘under7700

德仔

好招積咁霸左中間位做大佬

人地係國家ge Leader

德仔一出就要搶

我要rogue啊！

出一出信禾就後入哂兩隻

嘩，幾銀呀巴打

悲符有人放530了

相認區

MB Exia 十週年日本版$4,999

德仔328
兔320
後入小小痛

好想睇drive 又無線上又無seed

返去爆盒就唔覺痛了
撚足成個假期

佢個價只會升

想快啲撚店長

留名等睇變新魂限Trans-am Double O

Drive之前影視台好似有人放過

好難揾返Ex-aid 之前既舊拉打睇

屎鳩劣

就黎又爆一個post

真毒日

訂到揮手區

終於出細金

邊隻

骨鎚
其他三隻攪掂

バンダイコレクターズ事業部公式（魂フィ） @t_features
【 予告 】
鋭意企画中の新商品
「S.H.Figuarts（真骨彫製法） 仮面ライダーアマゾン」
ジャングルの奥地から、秋葉原へやって来る！

最新試作が、3月31日（土）オープンの「ソフマップAKIBA④号店 魂ネイションズコーナー」（ @sofmap_ams_tama ）でお披露目予定!!

雖然唔好平成amazon...但依隻咁經典又有啲想入

響鬼系列呢

唔好出昭和好冇

Amazon同Black都接受 其他不了

Um⋯⋯⋯呢隻amazon都真係要諗諗 我都係想要仁哥個啲多啲 不過300、400一隻係咪唔平？

無佢哪有仁叔9up
買

平成十人呢

呢個真 新amazon仁叔個design就係跟舊amazon

忘記左

幾時先到仁叔出

仁叔出真骨真係會j到出血

2028

屌，找咗faiz條數先講

Kiva 電王 兩套都有十週年做藉口出都唔出

Kiva
電王其實口碑都唔差 點解會搞成咁

等到天荒地老

笨大忘記左

依加個隻太瘦
好想有依隻 Amazon 既比列

Kiva話隻腳難出

換腳照殺

買

BRAVE 530都冇人接

點解

350 其餘不了

fb Google drive有link都入唔到

250可考慮下

推爆埋呢個post

新po叫咩名

記得加返鄭子誠

お前は誰だ

睇親都笑

有 咩主題都有佢地份

一路想追隻kabuto 乞食谷二手都放600 痴撚線

繼續吹奏Tony既可能性

諗住500倒啦

用錯format 花式推次po先

難喎巴打

又有新bottle
利申冇入坑

平成真過先會入

平成都要睇邊隻

巴打點解朝朝都咁早 唔駛訓？

我農夫生活

真係火坑

好多有心人backup哂上雲端，
你唔介意大陸軟件節話
拉打由最舊既1號開始，戰隊由五勇士開始，
咸蛋由吉田開，全部都有得全套下載

老老實實
呢隻網上收都好似賭大細咁

我情願睇 prime video算

又多一舊

咁買法唔掂架喎

買下買下其實唔係少錢

位置問題

好撚好聽

我買左cd